我們的愛 過了就不再回來

直到現在我還默默的等待
我們的愛 我明白 已變成你的負擔
只是永遠 我都放不開
最後的溫暖 你給的溫暖

從此以後我都不敢抬頭看
彷彿我的天空失去了顏色
從那一天起 我忘記了呼吸
眼淚啊永遠不再 不再哭泣

由個一日開始，變返自己一個人
回到自己最習慣也是最不習慣的生活
而這一個月我都開始在感情台長駐起來
看見一個又一個的同路人
在此祝各位失落、空虛、翻滾在煎熬的巴絲們
早日走出傷痛

瞓唔著就係到傾計啦

留名

咁早就講瞓唔著

成個月都係咁
開定先

順便咋嘛

好凍

準備冬眠

唔講以為5p交友網

瞓得著就瞓啦
執靚靚好重新上路

幾個月都係咁 但叫做開始瞓得翻覺

好頹

上水啦

hi巴打

又見面

會過去的

好呀